Привет,

Это пишет автомат с сайта https://{{ site }}/. Кто-то попытался вас там зарегистрировать под ником {{ user.username }}.

Если вы в курсе, кто это был, и хотите завершить регистрацию, перейдите по ссылке:
http://{{ site }}/accounts/activate/{{ activation_key }}/

Всё, пока.
